當年Juno Mak (米津濃) 出嚟屌柒奇拿移花接木算唔算近年炒車炒得最應

明明圈內人，又識牙嬌(Black Bao)

點解牙嬌唔好心sd msg叫佢講少句

最後炒車炒得仲勁過每年格蘭披治大賽車